巳all in 車仔

今晚派錢波
車仔冇得輸
睇定樓等收錢
問人借左幾十個

已

又燈

發達啦今次